中國學生將比驅逐出境

Chinese student who assaulted the ABC news will be deported soon

should consider?

係就快

有請小鳳姐

抵啦

好行唔送啦

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗